點樣可以令到條女俾你搞

佢話因為道德問題乜乜乜唔比

大聲講要枝黃道益，唔該 !!

屌覆錯post,自膠

試完 真係work

比我搞完，幫佢擺脫道德枷鎖，佢實邊得好放

ok喎

令對方忍唔住想搞你咪得

頭先同完條女講 真係得